攝台最大tg谷招生

講明先一粒聲都唔出個啲會踢

可惜無女，得偽娘格劍

陳黑與狗不得內進

用iphone影相ok?

貴精不貴多嘅道理真係咁難明?

幾時回家？

第二次做人先返嚟